唔諗唔會覺得係, 但諗諗下其實都係..

有無人都係咁諗..

推

屌你老味
咁垃圾嘅post都有正皮

做乜諗嘢呀你

正評

係

唔係

其實都係

有時會

本身覺得唔係 睇完諗諗下又覺得係..